【敵方文宣】新華社自爆「捐贈」意大利物資其實只係畀滯意支那蟲使用

期待海外支那人被杯得更嚴重

咁叫捐
我都捐俾慈善機構
但只准用落我到

推

而家中國疫情放緩(自稱)
咁中國仲唔快啲接曬啲人翻祖國懷抱?

意大利講咗要俾錢買

散出去

跟手班海外中國人拎出去炒

好離譜

杯鳩你囖

無人retweet

我俾錢你 但只係用黎益我
之後仲要大大聲同人講我益左你
Chinese logic

日日自己炒車

幫手retweet

幫手retweet
同埋入去痛擊五毛，佢地話抹黑喎。

意粉佬：感謝中國減輕我地醫療系統負荷

係時候上Twitter廣傳

up

done